解放軍少將 建 議 攻 打 南 韓 薩 德 部 署 地

中共解放軍少將羅援在官方環球網撰評論文稱，中韓已形成實質性的軍事對峙，要對南韓發動「軟硬」殺傷的攻擊，首要對南韓薩德系統部署陣地定點清除，使南韓成為「癱子」無還手之力。
羅援表示，南韓罔顧中國利益關切和再三警告，一意孤行，允許美國在其領土部署「薩德」反導系統，這不僅是公開與中國人民作對，而且嚴重破壞地區戰略平衡，嚴重損害包括中國在內的本地區有關國家戰略安全利益，不利於維護朝鮮半島的和平與穩定。中韓在局部地區已形成實質性的軍事對峙。

對於中國對南韓可以採取的反制措施，羅援提出了十項建議，首項便建議直接對南韓發動攻擊，建議中國宣布南韓「薩德」部署陣地（星州高爾夫球場）為對中國構成軍事威脅的高危險地區，在必要時可對該陣地進行「外科手術式」的「硬殺傷」，定點清除，使其成為無還手之力的「癱子」。其次，在中國境內針對「薩德」迅速部署反輻射導彈，在必要時可對X波段雷達進行「軟殺傷」，燒毀該雷達的無線電元器件，使其成為「睜眼瞎」。

羅援又建議加強中國導彈發射陣地的防護性措施，在薩德系統當面部署更多導彈，以數量在局部地區形成飽和性攻擊優勢，對南韓實施懾止戰，使對手望而卻步。並與俄羅斯聯手，加強反導軍事合作。在全球和地區性安全事務方面，羅援表示，在某些事務上可對美日韓採取不合作政策。

就制裁南韓方面，羅援建議對與部署薩德相關的南韓產業鏈、商業鏈施以懲罰式的報復措施。抵制樂天集團的商品和商業行為、限制對南韓某些敏感地區的中國遊客規模。

傻撚咗？韓國海軍都夠打柒你班垃圾

應該都係嘴炮啦
點會打

係就快唔好等下個禮拜

快撚啲打
唔打正衰仔

返屋企打機算啦

解放軍少將？「智」將咋嘛....

沒用的，南韓根本不是想主動挑釁中國 誰叫你養著北韓這一瘋狗自己卻駕馭不來

唔打正契弟

快d打呀

連軍隊都要係自己份報紙玩口交

支持共軍用傾巢之力攻打南韓

打唔打都一早已經係契弟

究竟要幾缺乏國際思維先可以講得出呢d野

唔打死全家

打完比美國滅國都似

活捉金泫雅
生擒林潤娥

打啦 唔打正笨柒

嗯

依個少將之前係大陸俾人踢爆左79年越戰做左逃兵扮病唔打仗
我諗第一時間應該走左佬

呢舖撐中國

快...

當正自己地方咁 外科手術式

快 快 快

成日鳩up唔做悶唔悶

跟住會係西方國家各自有佔領區,可能連荷蘭同比利時呢d較少的國家都有份

有冇軍事專家可以解釋下點解中國今次核突？反導系統大家都有 又起喺本土 關你屁事？就算射程覆蓋又如何？北韓服役導彈都可以射到香港啦 又唔見人嘈

薩德個雷達範圍好似足夠監控到半個中國既空域
咁你話有咩可能唔嘈

先唔好話中國呢啲軍事零透明度國家隱藏雷達範圍覆唔覆蓋到其他國家 就憑韓國同中國近到咁撚樣 真係好難相信中國監控唔到半個南韓空域喎

支那不嬲兩聲尺架啦，南海起咁多嘢都話維護南海航行安全，為大家好咋！

薩德個雷達係有成半徑二千公里
老共咁撚大反應最主要係一裝咁基本上半個中國既導彈完全俾美國佬知道哂
咁自然老共既導彈威脅就會細左好多

以前支那有件豬成虎夠話用核彈打到美國稀巴爛 ，美國支核導彈正常演練一升起指向支那，條茂利立刻龜縮話個人意見，柒出l 國際

雖遠必誅呢

你話嘈以前美軍喺菲律賓嘅軍事基地都算係有啲道理 (但不見得有咁嘅立場) 依家起喺自己屋企嘅嘢都要發癲 反韓反返中國人自己財產 咁頭上啲衛星係咪要射晒落嚟剩低中國嘅？ 自己製造柒事同花生俾人睇 國家無恥起嚟都好無敵下

支那真係。。。。
自己起唔係自己領士既南海起咁多野就得
人地起自己領士起防預系統就唔得
真係有病

就黎養隻狗看門口都要出口交部

前排吹話中國已經有run 超視距雷達 如果屬實成個日本形同裸露狀態 附近國家都不在話下啦

成件事嘅核心係 我得你唔得 呢種價值觀實在核突 而堂堂一個大國唔覺得樣衰 嘈一段時間就冇件事 柒又柒咗次 咁嘈嚟做咩

明明係中國管唔到北韓早排又核試又射導彈又盛，薩德係韓國國會根本唔會咁快通過，今次係連政府反對黨都一致支持，就連朴槿惠單野都影響唔到計劃。

你真係信有咩有佢就唔駛嘈得咁勁
佢家陣嘈就係因為反而係自己變左形同裸露狀態

咁比起自己D導彈俾人咩都知道哂核准突又真係算得D咩
再核突都仲得啦

咁又係 不攻自破

這個所謂支那咩將家人拿了甚麼歐美國家的護照？

阿雜主席不是話過，別人不主動攻擊中國大陸，中國大陸係絕不對第一炮！
你這個那個咩醬，居然跟雜主席唱反調！
係米想死啦

算撚數啦，又係死淨把口，成日用軍事威嚇咪又係唔敢出兵。

台日韓 你都話打 我睇你打得幾多個

下次會唔會將成份作戰放上支那日報

有D咁好笑的支那人醬軍！

中國人真係又柒又無恥又無懶！

係就快

人哋擺乜又關你事？

中國真係一個9up無成本既國家
當年麥克阿瑟9up話要用原子彈攻擊中國東北
即刻無得撈

給我往死裡打

支持中國

快d打

真係好笑。。。
咪當全世界都圍住你轉

解放軍智障真係多

打啦撐你呀

係打就快

唔打正契弟呀

其實明明係"防禦系統"
點解會對支那有威脅??

同北韓班撚屌一樣
次次都得個吠字

好學唔學，學埋金仔啲野

打飛機你地支那人就最叻

解放軍最多智將

係我就唔忍啦

講多個秘密，尋日安倍坐車經過靖國神社突然尿急，停車入去解決一下俾人影咗相!!金翅大獲鳥!!
日本首相又參拜靖國神社，五毛見字快鳩報埋上去，拆完韓狗貨順手執埋鬼子車!! 唔駛驚睇錯!!

條友講埋呢d嘢都唔係諗比我地睇嘅
係比d冇思維冇邏輯嘅支那豬睇架嘛
唔講到咁智障d智障支那人點會開心

你d雷達夠監控成個南韓人地有冇嘈

唔打正仆街

再黎一次八國聯軍吧
美軍來了我帶路

打啦,打啦嘛,仲唔打